港島區巴絲麻煩入一入嚟

頭先3點40分係港大上的士，3點50分係士美菲路落車，唔見左部銀色IPhone 6S
已經打左幾個的士台，希望大家可以幫手廣傳同留意 唔該曬

係屋企 幫你唔到 打去的士台問

無記車牌？